# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-07 23:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: monitor/sites.py:40 monitor/templates/monitor/change_list_base.html:8
msgid "Django site admin"
msgstr ""

#: monitor/sites.py:43
msgid "Django administration"
msgstr ""

#: monitor/sites.py:46
msgid "Site administration"
msgstr ""

#: monitor/sites.py:393
msgid "Log in"
msgstr ""

#: monitor/sites.py:525
#, python-format
msgid "%(app)s administration"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/active_tasks.html:35
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: monitor/templates/monitor/active_tasks.html:36
#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:57
#: monitor/templates/monitor/registered_tasks.html:11
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:36
#: monitor/templates/monitor/tasklist.html:11
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:42
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:110
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:189
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:262
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:337
#: monitor/templates/monitor/workers.html:11
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: monitor/templates/monitor/active_tasks.html:37
#: monitor/templates/monitor/registered_tasks.html:12
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:37
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: monitor/templates/monitor/active_tasks.html:38
#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:119
msgid "Worker"
msgstr "Worker"

#: monitor/templates/monitor/active_tasks.html:39
#: monitor/templates/monitor/registered_tasks.html:13
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:38
#: monitor/templates/monitor/workers.html:16
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: monitor/templates/monitor/active_tasks.html:69
#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:114
#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:93
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:64
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:143
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:215
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:289
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:363
msgid "No active worker!"
msgstr "未激活的worker"

#: monitor/templates/monitor/change_list.html:46
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %(name)s"

#: monitor/templates/monitor/change_list.html:56
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: monitor/templates/monitor/change_list.html:75
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请纠正以下错误."

#: monitor/templates/monitor/change_list.html:75
msgid "Please correct the errors below."
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list.html:115
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:69
msgid "C"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:69
msgid "M"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:71
msgid "celery"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:71
msgid "monitor"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:201
msgid "logout"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:218
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:224
#: monitor/templates/monitor/workers.html:3
msgid "Workers"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:225
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:3
msgid "Worker Status"
msgstr "Worker状态"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:226
msgid "Pool Configuration"
msgstr "Pool配置"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:227
#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:3
msgid "Queues Configuration"
msgstr "队列配置"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:228
msgid "Reserved Tasks"
msgstr "取消的任务"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:229
msgid "Active Tasks"
msgstr "在运行的任务"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:230
#: monitor/templates/monitor/registered_tasks.html:3
msgid "Registered Tasks"
msgstr "注册的任务"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:231
msgid "Job list"
msgstr "任务列表"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:232
msgid "Task monitor"
msgstr "任务监控"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:233
msgid "Task sate chart"
msgstr "任务状态图"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:250
msgid "Home"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:327
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:329
msgid "Copyright &copy; 2014-2016"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:329
#, fuzzy
#| msgid "Task monitor"
msgid "Celery monitor"
msgstr "任务监控"

#: monitor/templates/monitor/change_list_base.html:329
msgid "All rights reserved."
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/periodictaskcreate.html:3
msgid "periodictask create"
msgstr "任务创建"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskcreate.html:67
#: monitor/templates/monitor/periodictaskupdate.html:67
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdelete.html:3
msgid "periodictask delete"
msgstr "任务删除"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdelete.html:18
msgid "delete periodictask"
msgstr "删除任务"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdelete.html:24
#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:88
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:3
#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:3
msgid "periodictask detail"
msgstr "任务详情"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:17
#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:61
#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:48
msgid "name"
msgstr "名称"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:30
msgid "Task (custom):"
msgstr "任务自定义"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:43
msgid "interval"
msgstr "间隔"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:53
#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:66
msgid "crontab"
msgstr "计划任务"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:63
msgid "Arguments:"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:76
msgid "Keyword arguments:"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:90
msgid "reg tasks:"
msgstr "注册的任务"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:99
#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:62
msgid "enabled"
msgstr "打开"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:106
#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:65
msgid "queue"
msgstr "队列"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:118
msgid "exchange"
msgstr "交换"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:130
msgid "routing_key"
msgstr "路由键"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:142
msgid "expires"
msgstr "过期"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskdetail.html:156
msgid "description"
msgstr "描述"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:18
msgid "periodictask list"
msgstr "任务列表"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:29
msgid "Jobs list"
msgstr "任务列表"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:35
msgid "Add new job"
msgstr "新增任务"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:63
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:115
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:191
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:264
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:339
msgid "args"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:64
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:116
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:192
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:265
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:340
msgid "kwargs"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:67
msgid "action"
msgstr "操作"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:85
msgid "run"
msgstr "运行"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:86
msgid "detail"
msgstr "详情"

#: monitor/templates/monitor/periodictasklist.html:87
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: monitor/templates/monitor/periodictaskupdate.html:3
msgid "periodictask update"
msgstr "任务更新"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:3
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:3
msgid "Task Configuration"
msgstr "任务配置"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:17
#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:19
msgid "Worker pool options"
msgstr "Worker pool可选项"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:39
msgid "Processes"
msgstr "进程"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:44
msgid "Max tasks per child"
msgstr "每进程最大任务数"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:49
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:40
msgid "Timeouts"
msgstr "超时"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:54
msgid "Writes"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:59
msgid "Put guarded by semaphore"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:64
msgid "Max concurrency"
msgstr "最大并发数"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:69
msgid "Worker PID"
msgstr "Worker进程id"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:79
msgid "Pool size control"
msgstr "Pool大小控制"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:81
msgid "Pool size"
msgstr "Pool大小"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:91
msgid "Grow"
msgstr "增加"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:92
msgid "Shrink"
msgstr "缩小"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:97
msgid "Min/Max autoscale"
msgstr "最小/最大自动扩展"

#: monitor/templates/monitor/pool_configuration.html:102
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:56
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:18
#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:20
msgid "Worker queues options"
msgstr "Worker队列可选项"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:38
msgid "Pool consumer control"
msgstr "Pool消费者控制"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:41
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:80
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:41
msgid "queues being consumed from"
msgstr "队列被消费自"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:45
msgid "Add Consumer"
msgstr "新增消费者"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:58
msgid "Exclusive"
msgstr "独享"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:59
msgid "Durable"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:60
msgid "Routing key"
msgstr "路由键"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:61
msgid "No ACK"
msgstr "无需确认"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:62
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:63
msgid "Queue arguments"
msgstr "队列参数"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:64
msgid "Binding arguments"
msgstr "绑定的参数"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:65
msgid "Auto delete"
msgstr "自动删除"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:66
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:117
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:266
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: monitor/templates/monitor/queues_configuration.html:81
msgid "Cancel Consumer"
msgstr "取消消费者"

#: monitor/templates/monitor/registered_tasks.html:22
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:49
msgid "execute"
msgstr "执行"

#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:15
#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:17
msgid "Worker task configuration"
msgstr "worke任务配置"

#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:39
msgid "Rate limit"
msgstr "频率限制"

#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:66
msgid "Soft"
msgstr "软"

#: monitor/templates/monitor/task_configuration.html:67
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: monitor/templates/monitor/tasklist.html:3
msgid "Task list"
msgstr "任务列表"

#: monitor/templates/monitor/tasklist.html:12
msgid "ID"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/tasklist.html:13
msgid "Runtime (second)"
msgstr "运行时间(秒)"

#: monitor/templates/monitor/tasklist.html:14
msgid "State"
msgstr "状态"

#: monitor/templates/monitor/tasklist.html:15
msgid "Recieved time"
msgstr "获取时间"

#: monitor/templates/monitor/taskstatechart.html:3
msgid "Task state history chart"
msgstr "任务状态历史图表"

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:19
msgid "state"
msgstr "状态"

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:34
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:111
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:190
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:263
#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:338
msgid "UUID"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:62
msgid "Arguments"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:76
msgid "Keyword arguments"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:90
msgid "ETA"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:104
msgid "Execution time"
msgstr "执行时间"

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:109
msgid "in seconds if task succeeded"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:133
msgid "Event received at"
msgstr "事件获取在"

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:147
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:165
msgid "Traceback"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/taskstatedetail.html:183
msgid "Expires"
msgstr "过期的"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:12
msgid "Processed"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:12
msgid "number of completed tasks"
msgstr "完成任务数"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:43
msgid "Num"
msgstr "数量"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:80
msgid "currently executing tasks"
msgstr "当前执行的任务"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:112
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:113
msgid "Ack"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:114
msgid "PID"
msgstr "进程id"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:131
msgid "Terminate"
msgstr "终止"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:159
msgid "Scheduled"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:159
msgid "scheduled (eta/countdown/retry) tasks"
msgstr ""

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:232
msgid "Reserved"
msgstr "保留的"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:232
msgid "tasks that have been received, but are still waiting to be executed"
msgstr "任务已经被接收,但是等待执行"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:276
msgid "Revoke"
msgstr "回收"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:307
msgid "Revoked"
msgstr "回收"

#: monitor/templates/monitor/worker_status.html:307
msgid "cancelled tasks"
msgstr "取消的任务"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:12
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:13
msgid "Concurrency"
msgstr "并发数"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:14
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:15
msgid "Completed Tasks"
msgstr "已完成任务"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:24
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:26
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:32
msgid "shut down"
msgstr "关闭"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:33
msgid "restart"
msgstr "重启"

#: monitor/templates/monitor/workers.html:34
msgid "ping"
msgstr "测试"
